🐻望耐咗Seulgi發現佢個雙下巴都幾得意

冇錯

高汁post名

佢影之前有冇諗下我感受？

#998 歌神張學友 • 1h

琪琪咁瘦邊有雙下巴

隔離嗰個咩人嚟㗎

靚靚下巴仔

無

招積琪

拉傑迪

屌你講一講再望一望又真係幾似

射精SEULGI

lan la

qq wink

咪再扮貼錯男人

真係貼錯

ok...

肚臍仔

點解死圖

冇死圖 做乜

色情既人先會睇唔到張圖

第一次po嗰張死咗 你地唔好扮睇到啦

真係唔係呃你

好彩我睇到

55

好彩我都睇到

呢條女真係一d都唔靚

學友成日都惹埋啲波台手足入黎反牙琪

我細佬黎

wendy好細粒

我屌你老母牙

唔撚洗訓?

-_-"

兩點就訓教?

條女越睇越靚 好想block柒樓主

咩誤會

死獌狗又搞事

令令

我反rv

反面

D波台反牙琪既手足同奧瑪有乜分別?

下 我平時咁十卜你

反rv無面俾啦 好人好者點會反

你明推暗反點計

QQ

學友完全無反駁既餘地

夾埋砌我生豬肉點駁

冇色情圖?

牙琪賣pure & true
so don't have any 色情圖

但佢伸脷好色情==

學友好人嚟 唔好屈他

啲狗夠成日伸脷啦 , 唔通又好色情

其實係

Love u

?

平陰既牙琪真係無得輸

空氣瀏海高汁啲啦

q到

I know how to make the devil cry

空氣流海同平陰真係好難抉擇

yellow card

wink熊

對波

玩嘢？我望左成分鐘都見唔到波喺邊

第3張中間下面

即刻拎件hoody出黎笠笠先

又要買衫

負皮就黎反cup

啲人唔識欣賞牙琪個下巴仔

射精...

lan?

yeri!

喂 咪色情

我wendy18+

Wendy24碎

yeri係咪high大左 有咩咁好笑

開心

qq ar

點解開心牙

feel blessed man

咩show來 唔識韓文

JTBC Kids These Days

好樣衰。。

超色情...

好奇怪

肉面飛龍

仲 肥過肥wendy

Oh

牙琪個反應應該係見到sunny既大波波

後面宋智孝唔覺意望一望都陰陰咀笑

想問有冇人有呢張清d既ver?

thank you ching

哩個係咩節目黎？好似幾好笑咁喎⋯⋯

Halloween party?

衰妹咁撚qq

又睇我地留言？

招積？

🐯：睇緊咩呀

有圖？一張都睇唔到呢！

不如一槍打死我

佢真係好有喜感

恥笑緊你班連登死毒撚

係某幾個毒d 其他好正常

二度發育

好靚

要升級做高級會員先睇到

我就是成功的例子 , 你地都快啲比

我上個月升咗

我都升左 , 升左之後可以set過濾色情字句
呢個post即刻乾淨哂

係
自動block咗喪賓兩個

我都好耐無係呢度見過佢地啲留言

係 block哂了

好賤牙你班友 又唔係唔知少男既心幾易受傷 係到挽針對甘

agger 搞到wendy係連登消失咗

明明學友仲鹽濕...

咪再屈

學友係seulgi post:
學友係娛樂台其他post:

唔怪得我成日話想射精 但又冇人回應我啦=.=

佢低質狗黎

Lan la

我仲收集緊圖 所以先冇開post

呢張睇到我有少少少少色情的心

色情躝啦

幾日冇上水 就即刻嗌我躝

痴線 頭先喺youtube睇yes or yes竟然覺得幾好聽 仲要覺得娜璉幾正 痴撚線

我舐娜璉

除左痴撚線前四字 其他認同

how bout this

收聲啦傻鳩

我屌你個綠毛仔

文員仔

學友一齊做娜璉飯ok?

不了 我懷疑係唔夠訓個人太攰先有咁嘅錯覺

你愛娜璉

愛娜璉係人之常情 希望大家唔好怕醜

笑西？

做咩打茄輪

聽完之後有一種想放低手唔買機票嘅沖動

師兄又飛過去現場g持

SEULGI

我舐seulgi腋下

小妹唔知係咩，可唔可以解釋下？

冇 純粹覺得個effect好得意
你轉我個名落去都得

我都要努力打機 第時做電競師

人地叫faker , 你就叫dicker啦

我係sexy motherfucker

做咩用我名==

想問下faker 做乜會同seulgu joy一齊上節目?

你不如等播嗰陣睇下HELLO今集個主題係乜

條毒能實係睇中我老婆好耐

想舐seulgi的月經

想食佢腳指甲

有牙琪睇

其實點解佢咁瘦但會塊面冇同佢咁正嘅body一齊瘦落去? (雖然佢依家咁真係好撚正 但只係好奇

佢都答你唔到

+3

咁QQ典解要負皮

個雙下巴

唔關樓主事

屌

我私人關係負評左樓豬

咁係你嘅問題

樓主影衰rv影衰seulgi

佢明反暗推

你地屈

我明推暗推

正評 = 明推暗推
負評 = 明推暗反

大家請投票

我負評咗！

我都負評左

大家都撐樓主

暫時得三人投票不能作準

咁快

咁啱

我失去了色慾

雖然冇人在意 但我況且問下點解啦

你在意

no hehe pls

昂B傲嬌

幾廿歲比人嗌b有d老尷

咁應該點叫CHING你好

大家都係ching 無分彼此

大家都是gay 加個b字好似親切d 好似gay專用暗號咁

紅名已經係暗號喇喎

加多個1/0係名度啦不如

ching呢個建議又幾好 是咪上開gay forum得知

連登is gay forum

Gay lan

要攻要守
不顫抖
路仍必須走

faker毒氣

+2

好可愛

係

性感又可愛既琪琪？

睇睇下真係好似zootopia隻樹懶

話咗似

下面個張影得幾瘦

好感她

牙琪又染新頭

射精❤

偷偷望

我有雙下巴

今日好靚

第2張做WP一流

啜咗落個mon到。。。

成個泰姸

完全唔似

見到呢個樣就諗起佢著住elsa衫笑到豬叫咁喊

肉面飛龍陳日又比人捕足到

Still damn q tho

呢兩張好靚

第一張係本週最佳

Q到呢

真係好q

令女人羨慕 男人鳩硬的超完美180度無死角美顏

仆街 無硬到。。。

射精....

好撚癲...

又post我女友

好型

首爾渣FIT人喪琪

同我fd

呢個打扮呢個髮型

型 + 可愛 is my weakness

暗示緊我？

Yes you weak

我型+可愛

Are you fucking serious?

呢個po啲人唔使訓？

起咗身好耐啦仲瞓what

一陣要考tsa咪通宵溫書

乜水

mbc播音員

我最鐘意就係色情seulgi呢d傻妹妹仔

好淫

睇到扯左

舊圖QQ

扁嘴熊

呢段長啲

想做愛...❤

比牙琪萌到無反擊能力

想摸下佢的小胸部...

Good meme

射精seulgi

我發自心rebests seulgi

當年今日

戀愛了

有個好似琪琪咁既女朋友 , 每日生活點過?

做廢青等佢養

你地想知？我得閒可以分享下

我成日都想鹽濕seulgi想問下點解會咁

你狗公黎

唔係==

牙琪一有得食野個樣就好招積

想同琪B玩捉羊

要玩到佢哭

我到依家都分唔到牙琪究竟係想玩既喊
定係如牙琪所講既笑到喊

想比佢打我

swag

想睇下佢著咩底褲

ching比d新意ok？

屌你......成日刀系甘=_=

試下講少一日色情野ok?

劣幣(喪)區唔知咩良幣(me) ，再見

下姐係點牙==

我都唔想咁的

唔明==

呢個唔係econ野咩？

肥seulgi

4千幾銀冇左

第二張人下巴仔

個

機票連酒店？

咩

好想改名做 Seulgi (雙下巴）

Gogogo

兩次來回機票加住

Why冇咗

第三張好似想幫我含咁

似炒車

和好？

Ok

咁平？ching 因航老細？

收啦

濟洲好平咋嘛
GUEST HOUSE一晚一舊

睇seulgi十分開心

why最近娛樂台唔見左賓仔

Why針對我?

秒懂

第一次見ching講非色情既野

求sunny

打少左知喊字==
我想講睇seulgi喊十分開心-,-

Yuju唔見咗
賓都唔見咗
自己諗點解

班buddy比我打到唔敢出黎蒲頭

Seulgi一拳打死你

Sorry
My bad

最 pure true 既琪琪

舊圖招積+QQ

宜家都pure and true

同劉在石套韓綜牙琪又喊，巧撚心痛

睇琪琪喊很開心

邊套

最近的孩子們 , 不過好似12月2號先首播

韓綜真係唔知點解冇動力睇

我都係簡D有啤啤既先睇

型到我大叫左出聲

佢真係有好多哩啲“人中人”既搞怪樣

DLGH

乖乖熊 vs 熊爺

第一張so q

ching同你心靈相通同一時間貼

no homo...

咪offtopic

我色情seulgi18+

我同你做忌

賓仔好波

學友讚我

不好感她了
有少少喜歡

我少少好感

屌你狗咬狗骨

男友視角

呢張好記得我影咗好耐 一係有人入鏡一係背光佢揀好耐先有一張滿意

原來係你
我嗰日同定b Seulgi 同 Seulgi伴侶double date
揾咗個陌生人幫手影相
跟住條友影咗十幾分鐘都影唔好 爭啲比我打
後尾定b拉住我 我先收手
原來係學友嚟

我係琪琪條仔

咁你ok靚仔

呢張好qq

咁色情？

wendy

哩張相引起軒然大波

笑到咁

舐seulgi

lan la低汁狗

想射精她...

熊好型棍子

痴線 rv靚到咁係想點

引你班人課金買碟呀

我都係覺得佢齊陰果時最正

連雙下巴都match

溫蒂個妝麻麻

驚現會員喪心病狂

佢係狼定係狗嚟

狼狗

唔夠數據load唔到圖 有冇清可以幫手形容下d圖我聽

聽日先睇 訓了

我wendy忠犬

有少少色情成份

Yeri正

見到wendy嗌唔知點解好想色情她

有冇第二句

食屎啦你

昂狗收皮啦

喪清成日話色情seulgi我以彼之道而已

比你兩條a0毒能希0

我諗你唔係講我 因為我真人好多女

留意翻 , 我係O1 , 女朋友就係你成日想色情果個

佢色情狗

型到...

我.....

個樣巧撚串

好喜歡她

好能霸氣

只串色情狗

呢個髮型better

Better than?

唔露耳嗰個

金+唔露耳

個post會吾會太能正經

對唔住 可能我本身份人就係咁

haha laughed thx op

有咩問題
學友正經

定仔

咁可能佢同人share ac，我係其他post見到個學友咸濕到我要遮眼

你都係啦
得我同松子係一直都正經

呢個post啲紅字user無一個係正經

正經到懷疑你們對女沒性趣

Me no色情自己idol

呢張幾正

yes

same bro

可惜牙琪唔係你既idol

佢係我謬思女神

正阿 我舐seulgi的pussy

yeri呢個頭幾qq
但我都係想同wendy做愛多d

Why rv唔去頒獎典禮
我想睇牙琪

牙琪表示新碟最鍾意so good

佢隻手係咩意思...超色情....

我情不自禁係條街對住個mon揮左幾下手 好柒

ching cap埋wendyok?

死毒撚係咁上下架啦==
不過咁先型....毒撚先明的浪漫

ching講到禾地係同類咁= =“

=我

好撚可愛呀屌你個西

好似瘦左

咩意思 個表情好似講緊 你懂的 咁

同色情有關

認真
好耐冇比seulgi萌倒過
真心想g咩意思
召喚學友 pls help

ching有冇片

Double penetration

vlive未出重播

你諗既我一早諗到啦 我想要正經mode學友既答案

殘念

再諗諗先 上完堂話你知

me等fan capwendy圖

等你

ching u r the only wendy fan here

好令...

Ah

印尼咁好待遇有得聽seulgi講自己國家話 幾時到香港

佢好努力學緊 你等多下

joy條褲做乜9

衰妹淨係識講粗口

要不是喪賓病昂 , 我牙琪又點會爆粗

岩呀 牠們除左教壞細路女就什麼都不識

喪賓病昂

關...都有分關心妍同關菊英啦..

Qq

就黎3下巴

呢張...

想同佢吃肥牛火鍋

又屈

好正阿

好pure pure 嘅女仔

見到佢D肉好靚 好想舐下佢咬下佢

講乜

比佢搞到我獸性大發 喪失理智==

你不嬲都無乜理智

肥過普美

普美都唔肥

q lun dou...

肥咗

戴眼鏡靚到呢

好圓

其實本身都肥樣底 睇細個d相就知

...

擺低3點想講d咩

靚到唔知講咩好

有點誇

真係靚得好誇張

係有少少被奪去呼吸

正

我塊面好似牙琪咁肥
點減肥

又QQ

嘟嘴qq

清幾重先

呢排牙琪成日賣萌

75kg

d人成日話慢跑瘦臉 你可以試下

ching塊面係咪同sosad無分別？

我重過你

Height?

冇咁嚴重

182

咁都冇咩問題 我180
但係塊面肥咗好多
好似個icon咁

米8咁撚高 , 我連米7都無

我162

182磅 米66.5

唔知聽咗乜
不過幾好睇

收到風學友有份客串今次個MV

我咬咗阿災隻手一啖

怪怪的
但牙琪很好看

係 好睇

I'm a really bad boy

wind flower vs RBB , 唔準諗即刻答

未聽前面嗰首 唔識答
有冇link

我係都loop緊自己嗰團啦
特登聽Seulgi仲派我膠

不得了

痴線 琪願世界第一

琪琪

佢假moomoo嚟

你唔收返我會打能四你

對5住囉==

Showcase露耳正好多

聽日我要中呢張小卡

咪屈定仔啦

Ho ying

眼鏡

This 超靚

露耳+100

平陰 / 空氣留海 + 露耳 +1000

Seulgi+學友=滿分

你既幻想就真係滿分啦

20d黑絲

180 75kg可以肥得去邊
最多咪少少肥既程度

IRENE

空氣瀏海best

Oh my god I'm really bad boy really really bad boy

Home Alone

咁到底雙窿點解

自己睇

응

-3

當你笑的時侯 我也很開心

想食下seulgi的鼻屎

想跳樓

好靚...

ching有咩煩惱唔怕講出黎

3號公開場。。。

好似公開抽選100人
咪姐係難中到仆街

我....未飛....

幾多號飛? 趁唔切?

我wife

又你wife

賤格

@喪賓病昂

-5

-5係典解？

此帖評分

典解要減分呀？

牙琪（雙下巴）

正負評 -5 ing

新歌開始聽入耳 但真係冇bad boy咁高質

真

sor

第二張個表情

真係好撚q

唔得，牙琪呢張殺傷力+10000

我wifi

Best RV song: One of these nights

點解宣傳圖p成咁樣

5號。。。
要課金買相了。。。

velvet風既可以聽埋light me up 同 perfect 10 , 誠意推介

課金買相姐係點？

joy seolhyun? 我有冇認錯

矛 my wifis

how do they know each other
(唔準留ff comments)

我介紹俾牙災識

今晚聽

好撚靚

係。。。

Save咗
好有Vampire feel

ching G持左牙琪未?

how much牙

佢個樣好襯gel頭

CD屋125呀

👍👍

咁少人正評呢張圖唔合理

唔通我save低左等夜少少j又要講你聽咩

見倒就自動正評啦-_-

有d似mag

第4張world class

拍睡衣朋友(?)
個名唔太記得係乜

睇wiki好似幾好睇

最緊要睇牙琪去遊樂場果集

睇左第一集廿分鐘多少少咁大把

好似睇過gif 有熊仔耳

我係我係

隻字體有點渠

唔係老虎？

係 你後生記性好

ching，呢場唔cap joy好似差咁d野咁

當天氣初涼

我都未睇 張圖推特搵

睇個陣留意下joy 我未除到褲已經射左

咁撚變態

有咩感覺

初戀嘅感覺

呢個頭幾靚

心囗浪下浪下

錯哂重點 你唔講我都留意唔到

岩喇樓豬呢d扮正經咸濕仔係要派下膠先知驚

好qq

點解牙琪唔同角度肥瘦差咁遠

正常嘟嘴塊面都會瘦啲啦

tunggu ya

痴撚線 呢個look靚撚到癲

好能mk

好能屈機

松ching好中意呢part咁 我都係

係 想做她條仔

我係

唔鍾意嘅都係gay佬

係條撚

1111111111

yeri qq

集齊一套7款可獲得龍珠一粒

個表情好能可愛

法國隻舞都幾好睇

睇邊個跳架姐

想睇laker girl跳

幾廿歲人做乜着校服

幾時減下肥

睇完張gif我覺得冇需要
少少肥嘟嘟先過癮

我都識

大笑之歌 feat. Seulgi

第一張咁能招積

my wife so pretty

seulgi my wife

seulgi is A0 , don't ff too much

希望今次啲相唔會炒晒

好葡萄可以過去追牙琪

上次啲相錯setting數粒粒

一個字

醜

On9?

我吊能死你

我色情seulgi

熊呢排真係好鬼招積

有矛translation

뜰기 이거 먹고싶어욤

슬기먹고싶다

攞埋嗰枝野飲俾我

靚喔

這髮型好看

女神

好撚屈

對牙琪好感度+1000

想買皮褲著

原來真係咁解

本來牙琪係指住我，但係牙菜誤會左

露耳

呢個髮型真係好屈

me wife

其實去得簽名會唔俾合景都幾可惜

咩合景

合照

我有

其實得，公開場叫人幫你影
不過僅限左右兩個

你有無窮的想像力

無得selfie？

有 每次都佢揸機

有我應該會好沖動咁轟五千幾銀落去
可惜冇

點解佢d表情可以咁過癮

通常我負責揸 但好唔就手出唔到力

正常人睇黎要做到電莖高手lvl先有呢個待遇

我決定全力投身電莖行業 , 做下一個FAKER

五千蚊算唔算保底去到fansign

我都想做電競師 不過琪琪嫌我成日打機好無上進心

李司琪(琪琪)

5.....唔係抽籤架咩 我唔熟

一隻碟計一票 嗰啲人多數買十幾廿隻去抽 好似係

個機率都好細喎😂 隨時得個吉

酸少陣啦

有分鬥多同抽
不過RV唔中就要去跳樓了

睇下你j咩團啦 細團應該十隻內搞得掂

真係只可以講一句 , 哪有錢你老母

係既都幾抵玩

正阿好想摸seulgi波仔

對佢好啲

我會

上機了

Safe fly

等睇靚相

聽日先有得見牙琪

呢個髮型不好

屌
原來我答錯咗
我想講未聽RBB

Perfect 10 >>> light me up

超好

真係鍾意牙琪既，就算光頭都係好

-.-甘串？

呢個頭真心靚

fansign唔係8號咩？
定係電台見？

velvet風
bad boy > 77 > light me = perfect10

100分

頭歪

你地點解可以搵到咁多圖

當你對牙琪好有愛既時侯，其實唔難

我射精

由準備到發射用左幾秒

Cute到.....

正！最中意behind scenes！

5g

第一張同最尾果張搞到我個心郁左一下

躝

#슬기

最尾包包面好正

警帽

買左未，有張牙琪A4 poster

第一張咁兇
學生哥無錢買

280蚊食少幾餐飯都係度啦

好rich.....

淨係靠零用錢都要儲成個月

屌奶星

又點呀

detail pls. where?

等緊下班

今日熊萌萌的

Cap到牙災咁

收到風你係外國讀書，咪玩啦ching

邊到讀書嘅小朋友都係攞零用錢架啦

好眼訓

渣ga

訓唔到

問爸爸拎啦，順便推埋爸爸入牙琪坑

-_- ignored

令喔

我認你做爸爸

屌！

抵啦

thought we were fds.. guess not
bye

影唔到？

屌你屎忽唔應我

😂

比人bully 仲笑🤡

岩岩block左你睇唔到sor
2019 season greeting黎

因愛成恨？

之前用左一鍵封鎖色情用戶功能唔小心block左你姐

係 佢好色情

咁快38 唔想諗 唔好推住

個功能有bug 頭先試過blk唔到樓主

咪再屈樓主

學友仲係觀察名單 , 所以無block到

想隻揪

聽日嗌咩好

唔好嗌我個名 琪琪會害羞同不知所措

躪啦

叫牙琪講句羅斯巴

圖海

熊b真係好撚屈機

好閪凍

下 香港好熱=,=

人地係韓國仲低過0度

震到。。。

丸子頭

牙琪個look相比起另外四個真係寧捨不同

😋

牙琪腋窩很可愛

色情alerted
松ching快blk

比第二張牙琪既眼神秒殺左

第一張一e起棚牙已經秒咗我

相比起你同喪賓果啲簡直係九牛一毛，未使block住

啱！

正常人都唔會留意腋窩啦下話

仲要用可愛形容 變態佬feel出哂黎..

身為正常人我可以話你知係會

諗好新topic名未 包面之後有咩搞作

未諗到 溫緊書 唔好推住

ok唔推

我舐佢腋下 但冇色情成份

尊重牙友

用變態已經算比面😂

新post名 : Seulgi新mv既OMG真係好得意

新post名 : 色情傻熊seulgi好high...18+

我會打死你-_-

下==點解

右邊係喪心病狂

咁左邊肯定係你

我令囝貢多

U:

1001

希望唔好屈 我真人同右邊幾似

想摸SEULGI小胸部....睇下佢有乜反應...

@牙友